有冇人同我一樣好唔中意戴入耳式耳機

隔係隔到音，但行路自己d 腳步聲都放大左，一郁到條線又會有聲，長期戴又唔舒服
利申：油耳
點解d 靚耳機全部都入耳式

戴耳罩囉

入耳式帶着好穩
其他耳機會跌落黎

我都係用耳罩

你耳仔咩構造

毒撚先會用耳罩式耳機

你嗰d叫聽診效應，換過條耳機線可以解决

平頭都有d叫做好d既

不過越黎越少

咪撚玩啦

依隻叫靚聲

用下etymotic research三節膠，乜撚構造都穩

咩 線

藍芽線

其實係線皮嘅材料會影響到，你可以去耳機鋪試下
前題當然係你耳機有得換線

如果無得換線就可以試下將條線兜耳仔後面過

好多鬼佬鐘意用大耳牛架

你估你係鬼佬咩 我就用緊campfire 既

係屋企用

我都係大耳牛多

舒服過入耳

耳仔戴入耳式會唔舒服 唯有出街用airpod 屋企用headphone

agger

我都係 帶住好唔舒服 耳窿又細
都係用返apple耳機算
有冇平頭推薦？

窮撚表示覺得apple耳機已經算係咁
唔捨得幾千蚊買個耳機

油耳

唔明點解樓豬話靚耳機多數係入耳式

地鐵開好大聲都唔掂 係得個方便

airpods 其實真心唔錯 聲又唔差 睇片又冇delay 電又夠耐用
利申: 用64 v6s 但長用airpods

用耳綿唔得咩

會整矇咗少少把聲，好多時都係負面影響，唔太推薦

三節賜隔音世界級，可惜用兩隻都係1年自動解體

佢意思係冇高價平頭耳麥（即係好多年前買電話送果種）

入耳式, 最好有個勾

入耳式戴得耐會頭痛

換左airpods世界很美好

落街跑又唔使驚俾車撞死都唔知

無綫入耳就唔會有聽診器效應

耳你老母筒
耳機呀

用緊 Shure SE 315

同意，同緊noble k10

我個人習慣咁定義
耳機: 聾人嘅耳筒,或者叫助聽器
耳塞: 入耳式耳筒
耳牛: 耳罩式耳筒

耳筒: 上面是但一樣都係

用D閪線咪有聽診囉
唔識用係到賴

買過囉，好平姐
佢牌子隻耳棉都ok，三節膠插到痛

小米都好過earpod啦

用apple耳機嗰啲真係笑死
根本就係掛耳喇叭
周街都聽到你聽咩歌

轉做idog之後戴earpod返唔到轉頭
戴過im50, 掛耳式麻煩又唔舒服
轉手機耳控線又貴幾百蚊

會爆炸,不了

咁細輸出都爆 咪盲返啦

會竊聽 不了